致缺乏轉數嘅人嘅巴打

轉數呢啲嘢...真係逼出嚟㗎咋 當有啲嘢你要獨自面對 你就會被逼用腦 用用下啲轉數就會訓練到㗎啦 所以一句到尾 諗多啲嘢 而且要諗全面啲

7咗
標題應該係 致缺乏轉數嘅巴打

利申:轉數慢 所以打錯標題

死蠢就死蠢啦 講咁撚多野